{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044386",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=71297&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "미르펜션"
    },
    "text": "湖を眺める一軒家プールビラペンションで、炭島港は車で2分の距離、バンアモリ海水浴場は車で7分の距離、海の香りテーマパークは車で6分の距離に位置しています。 入室時間は午後5時で、退室時間は午前11時です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、送迎サービスは提供しておりません。 個別プールビラ客室を提供しており、プールは四季を通じてご利用いただけます。 プール使用時の料金は10万ウォンで、利用時間は制限がありません。 客室内にはカラオケ機器が備えられており、無料でご利用いただけます。 また、暖炉を利用することができ、薪は3網5万ウォンで現地決済します。 ただし、最大3匹まで同伴可能で、体重が5kg未満の場合のみ可能です。 駐車場は無料で利用でき、消火器、一酸化炭素感知器、煙感知器を保有しています。 また、卓球台、フットサル場、トランポリン、キッズ遊び場を提供しており、利用時間は制限がありません。 炭とグリルが提供されるバーベキュー施設は1セット当たり4万ウォンで、客室前でご利用いただけます。 最大人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最大人数超過や料金変動は予約時に点検しなければならず、画像と情報はペンションの事情により変更されることがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は午後5時です。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は午前11時です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiはありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "プール使用時の料金はいくらですか？",
            "answer": "プール使用時の料金は10万ウォンです。利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "客室内にカラオケ機器はありますか？",
            "answer": "はい、客室内にカラオケ機器が備えられており、無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "暖炉を利用することはできますか？",
            "answer": "はい、暖炉を利用することができます。薪は3網5万ウォンで現地決済となります。"
        },
        {
            "question": "ペットの同伴は可能ですか？",
            "answer": "最大3匹まで同伴可能です。ただし、体重が5kg未満の場合のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽施設がありますか？",
            "answer": "卓球台、フットサル場、トランポリン、キッズ遊び場を提供しています。利用時間に制限はありません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設があります。1セット当たり4万ウォンで、客室前で利用できます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "予約時に最大人数超過や料金変動は確認する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約時に最大人数超過や料金変動を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "画像と情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、画像と情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 431,
        "QA": 455
    }
}